{
  "aboutCompany": [
    {
      "answer": "Интересненько, хороший коллектив, можно писать на AngularJS.",
      "question": "Назовите, пожалуйста, три характеристики, которыми бы Вы описали компанию 'Сварог Системс'."
    },
    {
      "answer": "Голоса в моей голове сказали мне, что тут надо работать.",
      "question": "Почему Вы захотели работать именно в 'Сварог Системс'?"
    },
    {
      "answer": "Языческое название.",
      "question": "Что в компании 'Сварог Системс' привлекло Вас?"
    },
    {
      "answer": "Мне нравиться. Очень хороший и приятный коллектив с моим психотипом мышления.",
      "question": "Как бы Вы описали коллектив компании 'Сварог Системс'?"
    },
    {
      "answer": "Можно писать код на AngularJS и NodeJS.",
      "question": "Какие новые возможности появились у Вас, как у профессионала, в нашей компании?"
    },
    {
      "answer": "Macbook-ов.",
      "question": "Чего, на Ваш взгляд, не хватает компании 'Сварог Системс'?"
    },
    {
      "answer": "Буду работать. Надесь получу проект на NodeJS/(AngularJS или ReactJS) - буду делать его долго год или 2.",
      "question": "Как Вы представляете свое будущее в компании 'Сварог Системс'?"
    },
    {
      "answer": "Будущее покрыто пеленой тьмы.",
      "question": "Как Вы видите будущее компании?"
    }
  ],
  "aboutMe": [
    {
      "answer": "2008 или 2009 год (точно щас не вспомню) закончил Сибирский Федеральный Университет.",
      "question": "Ваше образование? Какой ВУЗ и в каком году окончили?"
    },
    {
      "answer": "ООО Софтлайн, Ведущий разработчик SharePoint/Руководитель отдела .NET разработки.",
      "question": "Ваше место работы и должность до прихода в 'Сварог Системс'?"
    },
    {
      "answer": "ВТБ24, Газпром (Внутренний портал), Форвард (Внутренний портал сети магазинов ПОЛУШКА), Русал (Сайт компании), Русал (Внутренний портал), https://admin-next.lenu.io/ (AngularJS/NodeJS админка для стартапа) + множесто мелких сайтов которые не попали в данный перечень...",
      "question": "Какие проекты Вы реализовали до прихода в компанию?"
    },
    {
      "answer": "JavaScript, AngularJS, KnockoutJS, Gulp, Grunt, HTML5, CSS3, ASP.NET MVC.",
      "question": "Назовите, пожалуйста, Ваши наиболее сильные профессиональные умения, навыки?"
    },
    {
      "answer": "Не люблю самопафос.",
      "question": "Как бы Вы пятью словами охарактеризовали себя как профессионала?"
    },
    {
      "answer": "JavaScript, Mac OS, Swift, .NET, MonogoDB.",
      "question": "Сфера Ваших профессиональных интересов?"
    },
    {
      "answer": "См. ответ на вопрос 'Чем Вы занимаетесь в компании?'",
      "question": "Какие задачи Вы решаете в компании 'Сварог Системс'?"
    },
    {
      "answer": "Разрабатываю проект devenportcapital и bookedout.",
      "question": "Чем Вы занимаетесь в компании?"
    },
    {
      "answer": "Пока я мало работаю, может позже, чтонить открою в себе.",
      "question": "У Вас есть талант/таланты, которые позволила раскрыть работа в компании 'Сварог Системс'?"
    },
    {
      "answer": "Прагматизм.",
      "question": "Есть ли у Вас таланты, о которых Вы хотели бы рассказать?"
    }
  ],
  "birthDate": "20.05.1984/9:12pm",
  "firstName": "Виталий",
  "lastName": "Худоногов",
  "position": "Разработчик.NET/JavaScript"
}